去一個月旅行，冇gym房用，有咩動作可以keep住練？

如題，未做到引體，平時都係做機同埋bench press啊squat之類
係咪keep住做push up, sit up嗰啲都ok？

應該係啦，上youtube 搵下 6abs exercise ，加做下腳咁，都係想出一出汗，等自己良心好過d

離唔開掌上壓同腳㗎咋 負重訓練同純體重訓練唔同 一樣練力 一樣練型

傳教士式